{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2651108?place[place_type]=GID&place[gid]=2651108&place[latitude]=37.6027206165&place[longitude]=127.3976976046&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 몽이네펜션"
    },
    "text": "当宿はペット同伴が可能で、プール、ペット運動場、ペット銭湯など、様々な付帯施設を備えています。 入室は午後3時、退室は午前11時と定められており、送迎サービスは提供しておりません。 人数に関係なくバーベキューロータスグリルとジャイグローリングクックスを利用でき、利用料はそれぞれ30,000ウォンと10,000ウォンです。 幼児は追加料金が発生し、1人当たり30,000ウォンで乳幼児と児童、大人に区分されます。 無料Wi-Fiと駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられており、カフェテリアでは様々な食べ物や飲み物を無料でご利用いただけます。 ペット運動場とペットスパも無料でご利用いただけます。屋外プールは夏季のみ運営しており、ペット同伴可能です。 宿泊時間は午後3時から翌日の午前11時までで、追加人数はペンション管理人に相談する必要があり、入室を拒否した場合は払い戻しできません。 ペットの同伴入室は可能ですが、追加料金が発生する場合があり、予約管理に若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室情報には基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルとジャイグローリングクックスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は30,000ウォン、ジャイグローリングクックスの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり30,000ウォンで、乳幼児と児童、大人に区分されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿にはプール、ペット運動場、ペット銭湯など、様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には無料のWi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の宿泊が可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェテリアでは様々な食べ物や飲み物が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営しており、ペット同伴も可能です。具体的な営業時間については、宿にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を延長することはできますか？",
            "answer": "宿泊時間の延長については、ペンション管理人に相談する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 395
    }
}